其實外國人完全唔知我哋唔係冇差別破壞!!!!!!!!!

啱啱同美國日本韓國嘅朋友討論過香港問題
佢哋完全唔知我哋係有目的裝修
以為我哋運動趨向無標的暴力化
就連美國同埋日本新聞都唔知我哋淨係搞紅藍資本

裝修唔能夠停止
但大家喺國際戰線上面要大幅加大文宣
唔係我哋好快會步法國黃背心後塵

Reddit Twitter Instagram Facebook 文宣全部同我升級！！！！！

[整合]國際戰線三籌款，一齊捐爆佢！！！！

收皮啦又當撚左自己朋友等於全世界,有冇睇BBC新聞呀

所以要將bbc篇野share出去
始終西人圈子之中間野都仲有d公信力

請起底

又想美國幫你處理港共班仆街
又唔想係人權法過之前做面子工程既人自己諗下究竟想點

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

知左好撚耐
而家噴油都有寫

on9
人地當地大媒體解釋埋
我唔知你係咪想bait人加入國際文宣
不過真係好撚乞鳩人憎

你覺得美國人會特登走去睇BBC?你係咪當撚咗BBC就係world news? 美媒近期對香港議題大幅減少你又知唔知？關心既人自然會去搵news 睇，依家就係要啲有誤解既人認清事實呀傻豬

起你老母底
睇清楚我啲post嘅內容先啦柒咕碌

外國人好清楚示威者點解要咁樣做，唔好喺度帶風向

咁依家講多次得唔得呀

推

痴撚線
叫大家做文宣又係帶風向？

你朋友係山洞住?

本土啲港豬都唔撚知啦
今日先聽到個

你哋真係當BBC news 全世界都會睇嫁喎

咁就緊係唔撚只BBC咁報我先講啦
想要多d手足做國際文宣唔撚需要作故仔

Dllm叫你哋做文宣又串柒柒
你真係當啲人係老鳳一定會了解？

連登仔真係
Exchange 識既friend洗撚同你作故仔
你自己上NYT the Gaurdian 睇吓coverage 少咗幾多

agree